呢個廚房佬幾屈機

睇完條片想去佢間店試下
然後下面又有人屌柒佢

利苑 2000年前就係香港飲食指標 今時今日同普通酒樓無咩分別 另外做利苑只要扮傻仔返工 日日比人罵 3-5年左右 就可以做所謂大廚 做得飲食業耐都知道 十個有7個都係呃飯食 每個都吹到自己有幾勁 做過幾多間廚房大佬 咁又如何呀 真正有料有廚藝嘅師傅 仲有幾多個吖 真心希望香港廚師們 努力為我們的手藝 堅持落去

見渠個青椒料頭飛水就知咩料啦，雞湯蝦湯你用新鮮呃鬼咩，呃下啲扮食家就得，00年到15年系利苑 最垃圾時候，仲好意思講出來

得個名煮鳩菜

我覺得蘋果真係專門吹奏呢類人

每次行過呢間野 成個門口都係地盤佬同煙鏟 係門口，見到都唔想入去食。